001我屌你老母咩

連續7日陰蠋，是咪on9:
未到農曆7月wor, 李咁聚陰呀？